\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{mathtools}

\title{Projektování informačních systémů - přednáška 2}
\author{EB2INE01}

\begin{document}

\maketitle

\section{textová analýza na zpracování uživatelských požadavků}

\section{úvod do BPMN}
business process model and notation

vznikla na základě iniciativy BPMI (Business Peoxwaa Management Initiative), jejímž cílem bylo vytvořit notaci, která:

bude čitelná věemi účastníky životního cyklu

se stane standardem pro modelování procesů
představuje jednoduchou grafickou notaci modelování procesů (



\end{document}
